依家班強姦犯姦完之後一條龍咁吊頸自殺，香港少女們自求多福啦

都唔知拉到嘅「嫌疑犯」係咪真係個強姦犯

前日班戇鳩重搞笑話特徵通街都有，
屌班垃圾成日放錯重點， 係咪弱智成咁。
結果今日又案件重現， 咁都覺得無可疑果個絕對係港豬之中既港豬

巴打們要珍惜生命

我覺得有啲似開膛手傑克單案

班廢人本身已經係社會失敗者零成本爽完再自殺死唔使受刑責根本益左佢
無奈少女餘生都要係壓力&閒言閒語&歧視目光中渡過

一死以謝天華

有可疑又點 準時返工？

至少唔好麻目腦都唔用

用左又點？咪又係任人魚肉